好多傻仔未明股票係有錢人賺緊窮人錢

一定係莊贏
咩大市分析同戰術都係廢

試問你玩左左咁多年，Overall有冇贏投資既錢2-3倍？冇又點解唔用心工作或者搞生意

只可以話你班賭仔輸左都係抵死

即係一定要有兩三倍回報？

但賭仔永遠唔覺自己係最幸運果個

吓，賺咗錢，放番落去繼續滾大
我個本只會越黎越大，點樣賺個本嘅2-3倍？
投資同賭博分番清楚喎

輸左仲口硬？輸到冇聲出？

輸到仆哂街淨係識負評？

電訊盈科小股東留名

Keep住賺又要唱通街比你知咩

搞生意死得仲慘

弱智仔

樓主keep住做loser 啦

韓狗個撚個都無腦